覺唔覺得康有為係正宗偽君子

呢頭宣揚一夫一妻制
自己就去娶6條女